覺唔覺通常DSE越高分個人都越廢

除咗考試仲識啲咩
根本高分低能
個社會仲吹捧考試要高分真係好病態
我識好多人DSE妙咗但係個人不知幾醒
至少醒過啲考試機器先

pish

考dse 既人全部都係垃圾

又係你 廢得過你日日上連登開幾十個垃圾post

我策劃緊國家大計又同你講咩

DSE 高分入三大文科社科科傳理晒銀時人生挽撚員

係
愈低分愈勁

我yijin

覺
我呢啲會考0分住公屋嘅不嬲都係人中之龍

push

好彩我仲有成4分先滿分，唔算高分，唔低能。

咁點睇啲人廢都高分過你

所以你咪字都唔識打囉妙左

我best5 16分 醒目過你

輸了！

全國00後跪喺度！

但係dse30幾分嗰啲medic人掌管住你嘅生殺大權
可悲